(突發!) 發現左new god 美斯真面目!

原來係國米粉絲 自己入去睇

今既就睇邊個杏+橙

條撚樣之前成日係山神post留名

屌佢起一起底 全撚部tvb既

認真想知幾錢一個月
點計法 計po定cm

唔好下下講錢
有啲人真係弱智

我都係發自內心祝福依條TVB打手死全家的

屌佢咩時段都有咁制好似 好難想像唔係番工都咁勤力

見佢d po唔係剩係開左就算
會討論
姐係佢24小時都睇足tvb

New_god美斯好似自稱真係受薪打手